真心扑野真係咁撚重要咩?

啲人話條女唔比你扑就飛左佢, 咁你究竟鍾意佢定鍾意佢個身體?
結左婚先慢慢享受唔撚得? 講到拍拖唔扑會死人咁, 以前啲上一輩咪又係規規舉舉等到大家認定大家結左婚先扑
宜家啲贊成婚前性行為嘅人嘅心理就係"我想攞到婚後嘅性享受, 但我唔想負責任, 我唔想比嚟個女人鎖死一世, 我除左想同嚟個女人扑我仲想同好多好多女人扑!"
屌你咁你同平時口中批鬥嘅雞有咩分別

如果男人, 你有一個真心鍾意你肯同你行一世嘅女人, 唔該你珍惜同保護佢
保住佢嘅貞操, 等到你向佢許下終生承諾嘅時候, 再用你嘅承諾換取佢嘅身體

預咗行一世，結婚呢啲儀式嘢

屌你 又左又右喺到嘈鳩住
你係想宣傳正字理念嘅, 唔該你班傻鳩都打番個正字出黎啊
係就正正經經打個正字出嚟 "咗"

結婚包括簽紙, 有法律約束唔單只係儀式

因為仆野先會覺得你真正擁有佢

兩個人之間嘅愛用一張紙嚟相提並論真係好垃圾

右邊咪唔習慣

收皮啦臭雞，唔屌你先遲早咪俾第二個屌

你係睇唔起嚟張紙, 定係唔夠膽去面對嚟張紙

屌你 我有鳩

啲人又想要處又想啪人，個個都想做第一個
你唔鐘意人，冇信心行得耐嘅話就唔好搞佢
搞完佢變非處又俾班人話唔係處，成件事好戇鳩

On9

D女比帽你帶果時無屌過真係後悔喇

一邊講拍拖唔扑野拍嚟把撚 一邊講非處不娶

做愛做愛 唔做又點樣愛

巴打 個腦唔好生係條鳩到

冇屌過咪冇屌過囉, 做咩唔留番自己嘅第一次比真係愛自己嘅人

睇唔起張紙
你話簽完離紙會打靶就話姐

香港離婚率都成 50%啦
性生活都係一種需要去協調既野黎
同居之後所面對既野又唔一樣

同埋拍得拖就預左一世先開始架啦
唔係預左一世既, 理論上連開始都唔應該
一開始第一日, 每個人都覺得呢個人會係最後一個
但一齊耐左, 相處過後先會了解到大家既矛盾想法衝突
呢啲衝突的確係會破壞一開始美好既幻想
性生活都可以係一種衝突

街市買隻蛋都照過先買啦
用念力去假設大家咩都夾咩

系

大佬 條女唔俾你屌而你又想屌 咁代表大家價值觀都唔同咁咪分手囉 咪問埋哂啲咩中意佢身體定中意佢咁on9既問題啦 佢既身體咪佢既一部分囉屌 仲有，我想屌條女唔等如唔愛佢亦唔等於我係為咗屌佢而同佢一齊

事實條女唔比你扑 愛極你有限

其實性生活衝突係其中一樣我一直都唔明嘅野
所謂得唔到性滿足或者滿足唔到對方都只係雙方都唔肯為對方犧牲
例如你話女果嘅未滿足, 但個男嘅已經到左極限, 其實個男嘅如果肯, 用手用口都可以繼續架
一個男人/女人滿足唔到對方只係因為佢自己本身唔肯為對方犧牲同付出, 或者另一個可能就係, 你跟本已經對另一半失去感覺, 如果係咁你跟本唔配擁有

好難得先遇到啲咁嘅巴打，祝你幸福喔

既然你真係咁愛佢咁點解唔為左保護佢忍到佢真係屬於你嘅時候先屌佢?
如果你連等到結婚嚟段相比起人生咁短嘅時間都唔肯忍, 你到底有幾愛佢?

講真我都好想屌, 我好想扯爛佢件衫錫勻佢全身, 但又點? 我咁做只係為左滿足自己嘅性欲, 做完之後嘅我只有空虛, 因為我跟本證明唔到我做佢係因為我愛佢

唔洗講到咁仔細描述既

因為都價值觀既一種
每個人對於每樣野既想法(價值觀)都可能會唔一樣
金錢, 家庭, 衛生, 飲食, 性格(體諒尊重), 個人習慣, 婚姻
以上每一樣野都有機會擊起好大既矛盾衝突
性亦可以係一種

同埋結婚後先可以性行為既傳統
外國既我唔講, 講中國
呢個傳統係為左保障買方既利益
咩買方 ? 中國人最叻賣女
唔係點會男方要俾禮金
而女方又有咁多行為要守又七出之條
男方又可以單方面休妻
全部都因為你係買返黎
你無人權

古時你個處無左, 你就真係唯一既價值都無
古時女性基本無太大工作機會無收入
古時唔單止女性要單方面保住個處
就連以上所有既價值觀野矛盾都只能默默忍受

宜家文明左
講求兩方平等溝通協調
但又協少一樣, 好似留一個唔知係伏定唔伏既野咁
我會覺得一早處理左先會比較好

咁又唔洗講到扑野咁邪惡，你情我願嘅話扑野好閒啫

我唔明關保護咩事 你講到真係好似我同佢扑野係傷害佢咁 但依樣野係大家有共識而且的確令雙方都更開心啵唔係咩？我唔明點解你會對性咁反感

不如我又問你咁如果個女仔都認定我係結婚對象咁點解唔可以進行性行為，明知我又好想又有性需要，咁個女仔都唔滿足我咁究竟又有幾愛我先？

講到尾咪又係價值觀問題，唔通因為你係女仔我係男仔所以就要改變我價值觀遷就你？咁樣一齊大家開心極有限，分手咪算

到最後好簡單剩係想問你，樓主你個人堅持婚後性行為既原因係咩？

你咁樣係強姦

事實條仔唔送層樓比你 愛極你有限

呢句同你果句一樣on9

唔知多唔多呢啲男人呢
好欣賞

如果愛同性分得開 全世界人口只會慢慢減少
你咪撚on9啦

離晒題

離你老母 d女鐘意你 會想同你有親密接觸

好重要

Agger

如果香港既男仔 全部都好似樓主咁諗就好

結咗婚先發現性生活完全夾唔到咪仆街？
eg:兩個都係純S

做多咗！

點解唔屌就係保護佢先？無錯，屌左之後就飛起人正仆街，但係唔代表個個屌左既人都會即飛咖
再講，愛情真係剩係可以用結婚呢樣野黎衡量咩，結左都可以離咖 明白樓主既唸法，但係太偏僻，想同伴侶有性行為同自私花心呢啲野真係全完無關

重點係咪喺塊處女膜度先？

好喇結左婚喇終於扑野喇，無左呢塊處女膜之後，係咪無論如何都唔可以離婚？

以前以前
以前啲男男女女十二十四歲就結婚你唔講？
依家做份牛工到三幾十歲都未搵到老婆本呀
要等到幾時呀屌你老母

對真係愛對方嘅人
想同深愛嘅人做愛有錯咩

( Show Blocked User - 好好 )

所以女仔真係要好好珍惜自己身體
起碼考察返一段時間 通常半年唔駛 真心假意咩都現形

扑完會增加感情。
宜家咩年代 仲講上一輩
其實扑野好平常

呢d人屌都廢事

你個身體唔係你黎架？on撚9

咩叫得到人地既身體，融合？合體？扑完你會寄生係佢身體入面？

你情我願就扑得嫁啦

呃呃氹氹拎豬當玩果d真係好扑街
我覺得大家都唔係處男處女 大家願意果d無所謂
但你破得人處拎得人地最重要既野 至少你當時唔係玩玩下 真係諗住要負責任

但呢個世界就係多仆街

利申: 過來人 兩次真愛都係處 破左人地一次 但俾左半頂帽我戴 之後就決定溝下普通女屌下二手閪算

存心破人處走左去真係做唔出

因為 而家結婚好難好辛苦
所有 拍拖就要女友就要扑住先 ？

wtf 所以就可以無條件換處？
完全係情感勒索 細路買唔到玩具lur地表現

起碼旅行結婚 肯比承諾=結婚紙先啦

有結婚紙=法律上夫妻名份 如果通姦 離婚可索償
通姦者係親戚之間顏面尊嚴喪失

無結婚紙=無法律保護。攞左女友處再去滾，女友亦無可奈何，甚至因為覺得無左個處，被迫留係人渣身邊。
而且只會係朋輩間無面，親友懵然不知。

你有你唔扑
但唔好阻住/ 勸人地咪撚扑
你唔扑仲好啦，d女咪俾人屌小1次
你唔屌大把人屌

利申典型仆街港豬

大把都係咁諗喎
求其一間小學都搵到

都係討論姐

對於婚前唔想扑既，睇到呢個post係安慰黎
起碼知道香港仲有唔自私/ 負責任既男人

sorry認真左

最慘有d女結左婚都唔想扑

都係討論
被開發過，9 成再次拍拖都會再扑
未開發都總會被人呃蝦條
你拎唔到咪到下個拎
有時睇小多士d post真係笑撚左出黎
邊到搵咁多處俾你呀

呢度成班中小學雞，個個青春期荷爾蒙上晒腦，除咗扑野仲有咩諗到

結左婚先發現條女性冷感 點睇？

性冷感唔使埋牙先知
抗拒親密行為當中睇得出
或者當面問女友

婚前唔想扑唔代表性冷感
因為我自己好咸濕 作為女人

未開發都總會被人呃蝦條
你拎唔到咪到下個拎

原來係咁
多謝提醒

n年前第1 次落club
同有男有女fd去當見識吓
d仔3 唔識7 都可以咁勇摸鳩/ 攬鳩我個女fd
當然搵我地d男仔解圍
我自問無咁厚面咁樣抽水啦
自此無再去過

想表達一樣野，你唔做點都會有人做
你自己唔做就要接受埋人地可以咁做
而唔係叫人唔好做
一個願打，一個願捱

利申非青頭毒撚

樓主口中個 d 係狗嚟 唔係人

一句講哂 樓主青頭

咩年代
我又無處女情意結
你愛一個人好自然想將感情昇華
點解咁在意結左婚先發生得性行為
我唔係話可以濫交
但我覺得 拍拖過程入面 可以有性行為

請問你結左婚未

其實每個人心目中覺得重要既野都唔一樣
而家社會普遍就係貞操唔重要，要爽左先
仲有就係，唔好覺得呢個只係男人既問題，都要d女人閪痕先得。如果只有男人鳩痕，蘭貴坊果d就全部都係Gay Bar.
所以你都係唔好咁認真啦

連登真係好多細路 以為一味遷就女仔就係好男人

往往就係呢班人搞到男仔無晒尊嚴

點解女仔唔比扑 男仔要分手係錯？
你可以話個男仔掛住扑野 唔愛個女仔
但個女仔咪又係諗自己 同埋諗將來既老公

呢樣野 只係2個人唔夾 合則來 不合則去
咁男仔要分手有咩問題

反而有d女權思想先係最仆街
我又唔想付出 又唔想分手 擺到明係逼男方妥協
當男方唔肯遷就佢既話 就係賤男 仆街
大佬 有無搞撚錯呀？
好啦 女仔咁諗我都覺得正常
但最過份竟然有男仔都係咁諗
你地係咪覺得 遷就女仔 遷就到失去自己 就會鐘意你？

你咁講都幾幼稚
你估真係有情飲水飽咩
唔滿足就唔滿足嫁啦
咩用口用手就滿足 如果你同女朋友結婚之後
佢先話好抗拒性行為 咁你真係為愛慢慢犧牲啦

真係好男仔
我自問就覺得無意思 大家係男女朋友又好 ons都好 做愛都係享受 大家令大家滿足 男女朋友就多一份愛係裏面
我從來唔會話女仔係x係xx 我角度我只係鍾意同享受同啲女仔做愛咁解 望住佢地享受舒服個樣 我唔需要亦唔使要大家守到婚後 講真好多情侶係埋一齊唔係希望結婚 只係大家鍾意大家而已 點解係埋一齊一定係一生一世？

係連登會以為自己返左民初

主要係話人唔係處個班青頭仔on9姐

想當你神咁拜

呢樣野係雙方既 處女呀 貞操呀 或單方面諗剩係男性先想搞野其實都好父權 女性都有權提出做愛

好多人唔認 但事實今時今日仲有幾多個要等婚後先做愛 咁如果都唔俾你搞既話 咁大家明啦

各取所需，條女想要我咪俾佢囉

以前幾歲結 呢家幾歲結

不理了 拍左幾個月已破
理撚得你

你做過愛未

女人愛自己多啲=唔愛男友？
調轉講
你唔肯俾承諾再扑先係愛極有限
你果句完全係低級威脅

你都on9 溝你番黎緊係做私家雞架啦

屌你老團唔撚比我扑

我去叫公家雞算

時代唔同啦
依家d女你唔掂佢扑佢，佢仲嬲

雙重標準是常識吧

送唔到可能個男仔能力問題經濟負擔重搵唔夠錢 唔俾你做咁係咪個女仔身體有咩問題？有咩缺陷咁樣？即係石女來既？

講得好！ 駁唔到！

狗公正仆街

結婚咁大件事 性係兩性關係都好重要 如果男女是但一方 性方面有啲要求 但結婚之後先發現對方冇辦法滿足/遷就唔到 (唔一定話癖好 可能話比較大食或細食) 咁有咩方法？如果大家可以早啲發現 之後一齊傾下有咩解決方法唔係會好啲咩？當然都睇你點解唔想婚前性行為 如果係信任問題 點解要簽一份法律效用嘅紙先可以進行性行為？ 可能你根本唔係咁愛佢
當然如果你只不過係未愛到話要做所以決定唔做住係好啱 我自己都係咁諗 但當你愛一個男人 你唔會唔信佢 更加唔會要有一份合約先安心做愛

那些為了仆嘢才拍拖，就死去叫支那雞啦！
要仆嘢又無錢叫支那雞，就死撚咗佢啦！

香港地結咗婚，你層樓就要分一半！何止義式！
重有一世嘅承諾！

叫雞咪有好多隻雞？

好明顯你係未結婚啦 知唔知有幾撚多對夫婦係因為性生活唔協調而離婚

處女膜得一個/一次
係我眼中，處係值錢到就算俾一億都唔會bid出去
我好愛自己，甚至愛自己多過男友就係錯？
相對，如果你女友同我一樣睇處睇得好重要，你用呢啲理據情感勒索威脅你，你都唔係好愛佢。

唔使咁擔心or認真，有呢種諗法女仔唔多，但存在。
你溝女打探清楚就得。
唔好逼一個有咁諗法既女仔同你妥協就得

咁我扑住女先

以前無煤氣爐都安份守己鑽木取火啦，你唔撚番去鑽木取火？

有錢就叫私家雞

無錢咪公家雞囉

講到咁高尚
但你都承認愛情要靠法律保護先行得成

你唔夠客觀
婚後先性行為有好處你無提

婚前性行為對婚姻幸福度究竟有多大影響？據國外媒體12月28日報道，美國心理協會《家庭心理學雜誌》刊登的一項最新研究發現，婚前未曾發生過性關係的夫婦，結婚之後生活更幸福，夫妻關係更穩定，性生活也更和諧。

新研究由美國楊百翰大學家庭生活學院心理學家完成。該研究調查了2000多對已婚夫婦。調查結果發現，將夫妻生活留到洞房花燭夜的夫婦，其婚姻穩定性比過早發生性關係的夫婦高22%。前者婚姻滿意度比後者高20%，夫妻之間的交流質量高12%，性生活質量高15%。

另一美國研究例子，唔貼文出黎，貼link算

屌完唔岩咪換過個 屌到岩仲好過結婚先屌 到時點退貨？

剩係過程中既親密接觸
已經勝過講一百句我愛你

同埋另一半係對你有異性吸引力既
點會唔扑 除非其他條件限制
同一屋簷下都唔搞 你唸下佢當你咩好過啦

樓主古代人

你咪繼續婚後性行為囉
結完婚條女一個唔該原來係冷感咁你就慢慢等啦下

以前上一代無人用iPhone tim啦
你用番Nokia啦

時代唔同
女人都可以享受做愛

扑野好平常姐 洗撚等到婚後

點解咁多人仆字當扑字用

扑野爽！

結咗婚原來係性冷感，係咪可以即刻無償離婚先
你買件貨返屋企前都驗貨試玩啦
不過實有人要執口水尾架啦

膜唔重要，扑野好重要

香港速食文化咁盛行
你唔扑覺得要婚後先扑既係好事
樓主可以堅持住

但對於d狗公黎講真係只會笑鳩你on9

同埋香港女仔又係唔係咁值得樓主咁有堅持呢....

你依一刻點樣預視到對方以後係唔係真正愛你嘅人

呢句好撚笑，邊個拍拖嘅時候唔係講一生一世？

性冷感你就玩撚完啦
飛機都唔幫你打個隻

大家都係處=無事
一個係處一個唔係=仆街賤男
兩個都唔係處=無事
關咩婚唔婚前性行為事

連登仔自己都解釋唔到
拍拖要比扑但老婆要係處呢個理念

離婚率話你知，張紙除咗必要時係等同垃圾
反口易過借火
無可能預視到對方真係一生一世愛你跟住你

唔好講到香港女仔唔會主動求愛求性
比例少啲咁解
基本需要黎

我唔想對自己鍾意嘅人喺未結婚之前造成任何永久傷害
同埋我覺得男人嘅處一樣咁重要, 唔好將佢交比唔重要嘅人

咁樣啦
假設樓主可以做到同條女拍左10年拖
無扑過, 點知世事無常條女跟佬走俾人食埋
樓主可以做到唔DUM春唔後悔從沒享用過
你就真係聖人啦

BTW 大家男人我覺得樓主呢類人好撚假
直頭係偽善, 扮聖人
天下男人一樣黑
你呢D 手段似係想上網識女用喎, 我細個成日都扮晒偉人咁撚樣黎溝女
到時咪一樣露出真面目, 除非樓主無鳩/ 性無能啦
咪撚咁虛偽OK?? 上網都要扮晒野真係好ON9
耶撚都做唔到咁純潔啦, 係到講經咩屌

巴打你做得啱㗎
香港話就話係性方面好開放，好似婚前扑嘢好平常咁
但去到處呢樣嘢又停留係以前，其實大部分人都會覺得唔係處既女仔cheap咗，係濫啲污糟啲，但其實好多女仔只係將第一次比咗嗰陣最愛既人，只係最後不幸分手收場
一個男仔同一個女仔無咗個處，邊個損失大啲？
一定係個女仔，因為香港人觀念，一個女仔唔係處價值就會低咗

所以奉勸所有巴打，想攞一個女仔既處前，諗下自己接唔接受到老婆唔係處

識過一個單身幾年嘅女仔
親近少少就狼吞虎嚥想食埋我條撚

我同你都係連登仔
係咪代表思想立場全部一致

毒撚梗係想屌女架

利介: 想屌

樓主岩岩打完飛機聖人mode鳩up?

扑唔扑野好睇對情侶兩個人性格

有啲人日日要扑野都可以好愛女友 好專一

聖人係唔會限制人地嘅人權

大家留意返
SUPPORT/ 讚樓主果D USER 字裡行間都疑似係絲打
你果一套根本無巴打認同...
更何況我唔多信撐你果D 絲打有幾多仲KEEP到處
10個可能得1個咁樣囉

啲女人自己都情不自禁啦
懶係嘢

結左婚之後條女性冷感/性生活唔夾咁點?
忍一世

樓主仲唔擺低TG等絲打add
你開post扮正義都係想咁者

點解會有扑佢=唔愛佢既諗法？
想守住佢貞操
你以為係憑你可以守得住？
係咪男人一廂情願以為個個女人都無情慾唔需要被滿足

情到濃時有乜所謂

樓主識玩 通常咁樣講完啲女就好願意比你屌

屌你 網上都要拎光環
現實男友叫到都要含淚除衫啦屌
這邊廂SUPPORT樓主讚佢好仔 好好人 絕世好男人呀
那邊廂絲打們同時被人抽插緊
梗係要讚你啦, 咁好仔, 第2時埋單唔搵你搵邊個呀懵撚

DLLM
呢D 招數十幾年前都用過起"江湖聊天室"到溝女
今時今日仲WORK

因為上一代20歲就結婚
一早扑撚左啦

連登仔有女都廿幾三十歲，仲要無得扑

但係同條女咁講完 之後又屌佢 點解釋

乜你唔覺得當你同另一半都係處嘅時候, 你地扑野果一刻跟本就係合為一體? 不論身體或者精神都係, 當你同佢對望, 將自己嘅第一次真正交比對方嘅時候, 正正就係打開自己所有防線, 赤裸咁融合
如果你做愛只係滿足性欲, 你根本唔會feel到

食過幾條處，拍拖兩個月都未有就屌得
兩情相悅，吹呀

(20歲以下適用)
對唔住...(眼泛淚光)
我對你唔住, 我實在太愛過你先至忍唔住
你相信我, 我一定會娶你架, 做我老婆啦好唔好
(繼而攬住錫多兩野, 再情不自禁黎多Q )

你都on9

屌你
一係真毒撚自我FF
一係老手想起到呃飯食呀
難分真與假~

根本男人一講到性就好on9，自己係男都咁話

就係性慾唔撚滿足咪扑嘢

以前啲上一輩幾歲結婚？你依家又幾歲結婚？
人地十幾歲就結婚 鳩毛都可能未生齊 根本都未必有性需要住 就算有都係等個幾年就搞掂
依家D人結婚都可能差唔多卅歲 一等就等十年八年
我一直覺得啲人攞“中國傳統結左婚先扑野”黎講真係好撚濕鳩
如果你係想廿歲就結婚既話我欣賞你

想都無錢無地方啦屌

係連登高登先咁多依啲講啫，出到現實，咪又係大把人衝

咩女代
仲要假定女人扑野係蝕啲
男人得意

估唔到呢到咁多巴打支持婚前性行為
但係果啲咩老婆要處女post又唔多見

做完我覺得感情係好過之前

可能覺得似係''將個人交左俾你''個種感覺

Sorry打錯曬啲字 自膠

跟手就話啲女係雞係公廁

個人認為無性生活嘅關係係真係爭啲
會爭咁啲激情
即係咁 你係耶撚又唔同講法
但你唔係嘅話無啦啦點解要守
講到扑野十惡不赦咁 幾多歲
條女真係唔想咪唔好扑囉 但都要睇下背後咩原因 可能會影響未來婚姻關係 都要解咗佢架 但可能佢純粹人云亦云唔知扑野係點

係咁話愛條女應該留返個佢處唔好同佢仆野
背後咪仲認定左處係好緊要 覺得呢種諗想太男權

小多士果D 假膠廢撚事理
日撚日不停地叫春

大佬, 娶到老婆係處當bonus 啦
自己都非處就咪撚咁多要求

食色性也

其實如果只係為做愛而去拍拖，咁你心裡其實想要一個性伴侶。而為愛去拍拖嘅人，唔會介意太多。當令一半抗拒進行性行為時，理應先了解背後影響其決定嘅因素。以女性為例，對方是否因心理病導致生理出現問題，抗拒或無法享受性愛？你會想你女朋友忍受心理和生理上的痛楚去滿足你嘅性需要，還是先了解對方想法，了解成因，再作出適當處理方法？如果是心理成因，應會見心理醫生了解情況和治療。在治療過程中，患者伴侶也飾演一個重要角色，另一半嘅想法和配合對患者有好大影響。只要配合療程，一步步來，大多患者都能重新正面面對。

所以唔好覺得個女仔唔同你做，就唔愛你。或用哩個借口去俾壓力對方，從而令對方心理上強逼自己去配合。最後，只會有反效果。

咪係

成班都on99架，我同我條女一齊左之後，順理成章地仆埋野，因為大家都滿足到大家，之後感情㫒華左一個層次

要處女個批人就唔會入黎發表偉論架啦
依啲圍爐嘢
青頭入黎同人傾心得咩

頂

屌你老母睇到火滾，成班脫離曬現實嘅垃圾男女

無愛就無性，有愛就要有性，男女之間講求陰陽調和，無性嘅愛情充其量叫做友情！

如果婚後先知大家性生活唔協調，盞大家辛苦

真係好撚憎呢啲戇鳩 快撚啲捐返入你老母個閪到啦傻閪
( Show Blocked User - 好好 )

多得樓主香港又多左處女

樓主條女唔俾佢屌樓主就係度扮聖人 利申 唔屌唔得

其實無扑野有咩問題？拍拖=扑野？
對方願意幫你解決到性需要 唔係已經夠啦咩？
點解要咁著重扑野先？唔好人云亦云啦

對方幫你解決到性需要-->咪即係要扑野

成撚日話要試左先知夾唔夾， 女人俾人屌得多會變牛肺 但男人唔會呢， 都係果句， 拎得人個處就應該負責任 ，如果無諗住同人結婚就咪撚拎人個處

打飛機啊

女人扑嘢唔會享受嘅

講咁多野把撚
食色性也
有幾唔閒

你都傻嘅，無人叫你日日屌架嘛，一個月1，2次好正常，大家都滿足到大家，大家都會更加了解大家我敢保證你性能力夠好嘅話條女會更加鍾意你，相反就

利申：處唔處無乜所謂，照你咁講，你真心鍾意條女邊會介意佢係咪處阿 同埋呢架咩年代阿，邊有咁多處女你溝，如果你介意條女唔係處就唔like佢，咁你都唔係真心鍾意佢啦，純粹係想頭啖湯係自己飲先咁解啫

打飛機都叫解決到 傻撚左咩

有冇諗過可以離婚

一定要扑野先係解決到？咪雞蟲上腦啦

住屋需要一定要有樓先解決到？
訓街都可以解決住屋需要啦

性生活唔夾拍拖都難啦
兩個性冷感一齊咪 Ok 囉，包冇事。

打飛機我唔好自己打

重要！性生活唔協調好大獲
唔試過結左婚先知你條j得3cm或者根本扯唔起咪仆街？ 而家性生活係增進感情既親密行為

利申：反對濫交 贊成性交

條女點解唔肯婚前性行為
有佢嘅理由
條仔鳩痕想屌西
亦有佢嘅理由

其實最重要都係雙方諒解
如果因為傾唔掂呢條數而分手
真係幾可惜

食色性也, 肚餓自然會想食野, 有需要自然會想仆野, 唔通肚餓都一定要等到食飯時間先可以食野咩?

其實有扑野既關係感情上係差好遠~咩叫做真正屬於你?結咗婚就一定係等於你既?依個年代就算有小朋友都唔一定係屬於你ga la~其實你只係覺得有個儀式之後扑野會合理化左姐~

重有嗰d話咩屌人試左先一齊嗰d~咁你自己係咩真係咁唔情願比佢試先?坦白講無人迫你~感情事不嬲都係想搵啱嘅另一半ga la~難聽d講可以叫搏一搏~係比佢屌之前你都有一定程度既了解ga la~我又唔信你事前咁衝動ar~除非佢老強la

我唔係唔同意
不過你講嘅野有個好大嘅假設---條女唔想扑
如果兩情相悅點解唔可以扑？

記得前排先有個po講條仔結左婚幾年都冇得扑野
雞又唔敢叫
結婚前呢D問題唔搞清楚都真係幾大鑊

咁做你另一半嗰都幾可憐

發覺好多細路仔

到你婚後先黎性唔協調, 咁你就麻撚煩啦

無人鐘意2手

扑嘢係用黎昇華感情嘅
唔係咁都唔識啊？
你話重唔重要

其實女人都有性需要 只不過係比較少講
現實有好多拍耐左拖或者結左婚既夫妻情侶
反而係個男人唔想做 而女人唔敢出聲 寧願買玩具

但若果係男人唔滿足 就會大大聲講條女唔俾屌

講真
唔愛條女 我根本唔會同佢做愛
我愛佢先會想同佢做愛
單純想射精 打飛機更爽更方便更慳力

利申 接受唔到同唔愛既人做愛 以前分左手落過老蘭 有女可以上 最後無上

邊可能50%?

其實都2018啦
處唔處真係咁重要咩？巴打講得好啱 拍拖一開始就預咗要一世㗎啦
拍散拖嘅話咁處唔處又有乜分別
你話咁以後嘅事冇人知 拍拖會分手
屌哂氣啦 結婚夠會離婚
愛係可以冇性 但性係一段感情入面的確係好重要 你愛一個人自然會想擁有佢同被擁有
如果男嘅有決心要保護女朋友 咁點解要連做愛都冇信心？
而且性生活唔協調 結婚之後都係一個好大問題

一張紙唔代表啲咩 結唔結婚真係咁重要咩

自己做下研究 有幾多對情侶 夫婦 因為性既問題而成為分開既原因 你就唔會開呢個post

D人時時妖魔化性愛 其實性愛係一對情侶既生活里面好重要
但d人時時提倡 愛我就忍 愛靈魂唔好愛肉體 真係反智 咁我不如剩係做你朋友算啦 負咁多責任做乜

痴撚線 唔扑得咁我溝私家雞做乜

屌叫公家雞都無咁撚嬲

你都on9 係唔岩既 10次之內就走左啦 扑10次就牛肺？

屌你老母打鳩埋晒d煽情文呃正評
你當呢到係港女語錄呀？？？

你自己性冇能咪拉鳩埋其他人落水啦仆街
有d女性欲仲大過你條閹人呀
咁又點呀？？？

你咁撚勁神交啦不如
手都咪撚拖啦
最撚憎人講“你鍾意佢個人定身體”
咩原來兩樣野係分開架？？
靈魂出竅呀？？？

見到你條死閹人就扯火

你講到好似有得扑野先關心 又怪怪地

姐係我覺得 你連身體都交埋比我 咁我就梗係同你親密d 獨特d 咁自然對你就負多d責任

但而家原來大家純感情交流 同朋友做既野差唔多 頂籠叫密友 我又唔覺得大家有乜野咁親 咁自然唔想付出咁多

你比幾多野人 人地咪比返幾多野你囉 你連身體都比得 咁重要 我梗係對你好d 但如果你收收埋埋 驚住我食完閃人 咁我都冇心機keep落去

我都支持婚後性行為，但我覺得我樓豬又唔好咁極端話個個咩呃閪屌。

性行為依家你情我願，點解要講到女方一定會蝕底呢？除非係個男仔威逼個女仔姐。

但係上幾代十幾歲就結，好快有得扑

依家冇30都唔結婚，等雙倍時間仲要唔一定係處
又係老女人

有得食一定食左先啦

答鍾意個人
係咪可以換個身體

咪係囉 d女人見到條仔地中海 爛口 肥矮 唔通又會肯拍拖咩
根本大家拍得拖 身體都一定係因素之一 但又要神化到成件事整係關靈魂事咁樣 好虛偽

真正語錄
身體決定大家可唔可以一齊
性格決定大家一齊得耐唔耐

D仆街講野唔用腦
完全冇邏輯
我以為港女先會咁
點知男人老狗都咁on9

正確
如果剩講靈魂可以出家出世
入世係唔會剩講靈魂

我嫁俾佢定嫁俾個閪啊
真心唔扑野真係咁撚重要咩？

死ON9仔

屌你老母男人老狗講野講到咁 中意咪想屌 唔俾屌咪唔俾屌 唔夾咪唔夾 咁咪分手lor

連登嘅主流價值觀一向都係on9

make love no war

青頭仔未扑過梗係唔知

樓主我撐你
我同女朋友都係處

唔覺得青頭係可恥

認真
結婚o個個未必係最愛o個個
樓主你自己諗

咁右邊有冇事？

你當自己條女係雞？

如果我係男人
我一樣唔覺得可恥
青頭咪青頭 仲好 乾乾淨淨

係，好重要，扑左又唔係叫你飛佢，最少我冇，拍左5年

仆街打撚錯左

幾時扑右

吾知

20歲全盛期體力唔俾扑
到30 40歲先可以扑 屌你咁仲有乜意思

最撚憎講咩鐘意個人定身體？
愛佢就結婚先拎第一次

屌你咁不如你拖手同錫都結婚後先做啦
你下面咪又係多塊野咁大把
其他第一次又唔見你講到咁重要

講到我單方面愛咁 咁我有需求佢愛我係咪應該俾我？
永遠講到呢個話題就話愛係點點點 要為對方著想 忍耐
屌你唔見你轉角度諗我有女仲要打飛機打到30歲結婚
我就唔敢講出去啦 只會俾人笑on9 到時戴綠帽仲on9

想問好耐,見親d人貼
3句唔埋兩句就問做唔做
有冇咁撚性飢渴

Exact7ly, 你估個個有父幹廿歲結婚呀？

咁諗呀 兩個人一齊 冇性生活 性器官係冇用
不過都睇返兩個人既協調 一概而論唔啱

唔俾你扑，轉頭派帽

屌你班人好撚煩 左左右右完撚未呀

如果條女同ex嗰時俾扑，仲要咩都玩齊，散咗之後轉馱話婚前性行為好污糟，同你一齊就唔俾扑話留返結婚先，開口埋口叫你專重佢，咁大家又點睇？

當你水泡
正臭雞

根本大把女都唔潔身自愛
有得食唔食就真係on9啦

係佢形容得on9啫，根本雙方係真心相愛並且認定對方就係你以後嘅另一半時，性愛係好自然嘅事，愛一個人就會想擁有佢，通過性愛得嚟嘅唔單只係性愛帶來嘅快感仲有愛嘅昇華，我夠膽講冇性愛嘅伴侣一定唔及有性愛嘅伴侣親密，因為佢地未根本未真正擁有對方，未有雙方用身體作出嘅承諾

各位如果有心可以睇
雖然有啲宗教成份, 但裏面講嘅幾有意思
如果你對基督教本身有好大反感, 見議你唔好入
見議大家以一個中立嘅學術態度去聽, 會有唔少得着

由自主愛情婚姻開始就會演變成咁
根本無可能去返封建時代

有啲嘢你急起上黎先搵就仆街啦
要到用時方恨少呀

又話好愛
又唔了解對方
又唔體諒對方需要
又唔識退讓

兩方愛對方既程度高極有限,
比唔忽屌都冇所謂 一拍兩散算9數啦

應唔應該婚前性行為 只不過係假議題
千萬個假設造就一個答案

重要但唔係最重要
有搞係感覺親蜜好多
而家D人咁遲婚
唔通3X歲先破處咩
唔濫,諗清諗楚先搞就OK

如果條女係處女 試左二 三次都唔比屌 其實應該點處理

你個名咁樣點會教你

我諗樓主有幾樣野唔清楚

1.根本女人都會想扑野
未試過就話姐
好多試過根本就自己想 只係社會道德規範左女人唔可以有呢種諗法
好多男人都要交功課俾另一半架

咁當然女人都會有性冷感 男人都會有 咁女人唔想咪算囉 兩個溝通到咪得

2.處女之所以咁重要係因為你地呢種諗法
如果呢個世界無男人認為呢樣野係緊要 咁d女人都唔會覺得俾人呃左隻豬
正如初吻都緊要架 第一次拖手都緊要架
但真係分左手會覺得永久性傷害咩？

3.其實呢個世界都好多男人係好男人都會有性需要
性需要呢樣野好難俾你理解 有人要一日打幾次飛機
有人一個月一次都得
始終呢樣野天生 你可以話男人可以忍 但唔多唔少都令男方唔公平啦 同理都有女人比男人需要

其實講到尾都係夾同唔夾 好多時扑野根本唔存在一邊受傷既朋友 你可以唔扑 但都無必要咁屌姐

如果呢樣野唔夾 一係就女仔覺得蝕 一係男仔覺得蝕 咁結左婚都係架喎

下？貨？
咁我都要結婚前一日除你褲睇過你碌鳩
係咪成枝牙籤咁先 係就唔好意思 我想退貨
其實婚前扑嘢係冇問題 雙方都肯嘅話
但係連登仔日日都開po話唔係處就係雞
咁你地想點撚樣啊

唔扑, 得, 首先對面係咪處先?

咁你條女都好多人擁有喎

保得黎都比人食左啦
比你保到佢貞操幾耐

希望愈大失望愈大呀傻仔

咪臭係

啱呀，碌鳩太細都係離婚原因之一啦 大把案例，婚前性行為就正正減低性行為不協調嘅風險

喂你都係連登仔，你都有唔同思維立場啦
唔好咁低能佢地圍爐就當係中心思想

咁咪驗囉 冇人唔比你驗
你可以驗埋持久都得架 男人從來冇反對過
係你班古墓派個個練完玉女心經覺得唔洗扑野

好多肥婆都係咁，但唔會有咩值得自豪

認同 我一向都好支持你地婚後先性行為

利伸： 破過最少三個人處 好似係 你知啦 中學果陣好易呃到女 點數呀

Ching sick ball

依家普遍人都遲婚
如果你真係預左同佢結婚 只係經濟條件等等而未結
咁梗係卜左先
二十歲既佢同三十歲既佢都差好遠啦

我依家條女 佢20歲果陣識佢 竟然係處！ 又大波 佢俾我半迫半哄咁上左 我同過咁多人做 同佢係最舒服！ 講係咁講 我決定一生一世都錫哂佢 已經同佢一齊8年了

條女長期唔比你扑，你就真係唔撚重要

如果結咗婚都無就真係揾笨

樓主係咪岩岩打完J

死狗金戈

大把人結完婚之後性生活不協調所以離婚
你話呢

射完開左聖人mode 來出post?

重要
真正既愛情係靈肉合一，缺一不可
試過你就明白果種感覺
利伸：a3絲打

點知婚後條女性冷感 呢鋪仆街喇

好似樓主咁做狗

上幾代古老石山黎?D思想咁撚古老!

你DEFINE性行為係婚後先得係因為上一輩?你點知上一輩係結左婚先扑?上一輩係幾多歲結婚你知唔知?有好多十幾歲甚至古老故事你可以見到童婚，以香港黎講大把人差唔多三十或三十後先結婚...
另所謂既負責任係咩?扑左就要一世?會離婚個D咪一樣!

因此，"我想攞到婚後嘅性享受, 但我唔想負責任"完全唔成立，不過好認同你講:
"我除左想同嚟個女人扑我仲想同好多好多女人扑!"
屌你咁你同平時口中批鬥嘅雞有咩分別"

樓豬
如果你條女天生性冷感
結婚後都唔比你扑呢？

結左婚先慢慢享受唔撚得?

你太天真了。。。
結左婚都係一樣無
經驗之談

利申 唔係一定要婚前性 亦無一定要婚後性
但你條仆街咪拎上一輩嘅黎講 人地大多十幾歲就結婚
你咁樣同啲80後嘅食開3舊屎 但係話90後點解2舊屎都食唔到 啲90後又話啲00後1舊屎都食唔到嘅鬥食屎文化有咩分別啊 根本無得比

痴撚線
升仙啦你

又唔洗去到封建咁誇既
至少唔係搵sp/fwb

但現實係搵sp係好普遍

自由開放自然帶埋身體自主，總有人會埋單，帶眼識人先係唯一良策

未婚前就忍到性慾 婚後就可以解放啦
究竟結婚做左d咩可以令人有咁大改變?

打飛機只係麻醉，並非解決

張廢紙係以前啲人先重視
依家好多同居就算

依家好多人都覺得拍拖扑野係理所當然 甚至如果去旅行吾比扑會嬲 乜撚野心態？人地做你女朋友唔係做你sp呀大佬
如果個男既係真心鐘意個女仔 肯定唔會幾個月都冇就破人處囉

咁如果調返轉呢
條女係處但係想扑野
樓主係咪都繼續做聖人
結左婚之後先扑

狗公扮正人君子
條女比你扑 咁你扑唔扑呀食屎狗

求tg

吾你老母 唔識字？

正所謂物以類聚, 人以群分. 呢D野其實都係觀點與角度, 個個人諗法唔同, 有人鍾意拍緊拖就扑野, 有人鍾意堅守自己貞操到結婚為止, 價值觀相同既人自自然然會走埋一齊, 如果一個女仔唔願意婚前性行為既, 其實冇人迫到佢(夾硬黎果d就係強姦啦), 若果男方因此提出分手, 其實都係証明左大家價值觀唔同. 呢種女仔係應該搵返同樓主抱住相近諗法既人做男友. 對於果d祟尚婚前性行為既, 無論係男定女都好, 樓主真係冇必要太過執著, 最重要係你既對象同你有相同諗法, 其他人就由得佢地啦.

利申巴, 同女友拍左3年拖結婚先一齊破處

如果拍成10年拖先結婚
中間完全唔扑野齋神交真係會癲囉
其實女仔都會想扑野
不過可能因為一般社會嘅道德觀念
女仔好少可會周圍講自己好想扑野
廢事俾人覺得自己係淫婦

30歲到40歲這段期間勃起力會開始下降
現代人都遲婚 三十幾先結 (好多係冇能力早婚) 唔通到去到身體開始走下坡先做

古代人 十幾歲就已經結婚 未婚唔扑野呢個觀念當然係可行
但又適唔適用卡現代呢？

扑過野未啊？未扑過先講得出咩滿足/犧牲理論
就係因為咁結緍前先更加要扑啊懵撚

買車都要試啦 何況揀過世老婆啊

無話可恥喎 唔好玻璃心啦
我係話你唔明有咩好啫

有你咁既思想咪搞到香港啲男人咁垃圾囉

男女都有需要
有時係條女想扑多d野, 男人唔想 (都好common)

樓主毒撚
有女你再諗扑唔扑啦
你唔扑咪唔扑
人哋拍拖係想扑咪扑 人哋事
你真係有女你咪自己等結婚

就算扑一次都已經無左處啦 on99

同你講緊牛肺呀 有講處咩 傻西

小弟第一次時 果個女仔都係第一次 扑完後我以爲我有女朋友了 但係個女仔原來純屬想試下 係佢𡁻完鬆喎

sor9 笑咗出嚟

你講得好啱 係得一個 所以米要有信任先做岀果一步囉 但問題係點解要有一份法律文件之後先做？你都冇答到上面講嘅野 你唔係覆我講嘅野就就咁po啦

假設你係回覆緊我 等我再解釋清楚 決定做唔做係應該用信任黎決定 定係簽左紙未黎決定？如果你係覺得信任係要簽左紙先信 咁呢樣叫信咩？ 你咁樣叫買保險 我重來冇講過會逼我另一半做 如果唔做就分手 我係大食 但我都唔會逼我男友做 我由頭到尾都係話要有一定嘅信任先做 但你講嘅野就係唔理三七廿一 冇法律文件 我一定唔會做 你咁樣做都係因為驚另一半話要離婚可以分佢啲身家姐？你咁樣米同用錢買你個處一樣？如果你繼續咁樣衡量 你個處未必有一億 除非你嫁到有錢仔

俾條女帽你就好好奧笑

我條女處黎

我係諗住佢會跟我一世
點知比佢知道我係出面偷食就話要離婚
而家係佢唔肯跟我一世咋喎

唔屌點知日後性生活夾唔夾
香港地幾多離婚係因為性生活唔協調

身體自主比d狗公屌完未搵毒撚埋單囉
毒撚開心都黎唔切

依加我覺得搵個女仔
冇搵過sp/落過仔已經好難

今時今日樣正常要處已經好難
接觸性同異性嘅方式太多太易

要處真係冇可能
冇做援交 ptgf sp 落過仔已經清泉

全部都係雙重標準，個撚個都想食處，係男人都覺得on9

其實扑野系咪拍拖既一部分

初頭都Agger 但睇多幾個cm
原來宣揚緊婚後性行為

你唔扑咪唔撚好扑
人地鍾意扑你理撚得人
連登仔真係食飽飯冇屎屙
乜柒都要你管

傻鳩樓主
唔好以為唔逼條女扑野就好撚偉大啦
扑過野你就知依d野根本係你情我願,唔係單方面逼到,女方主動要求扑野都係平常事
唔通你同佢講要保護佢所以唔扑,定係答佢你要留返個處比你生命中最重要既人

咁如果巴打你係處但女友唔係呢，你樣係等婚後sex?

樓主覺得食人隻豬=傷害人
證明連登仔思想完全入哂佢腦
咩年代呀仲講處唔處

宗教信仰？